[突發] 港鐵車長: 7月29日之前高層再無回應 7月30所有港鐵線罷工

大家星期二返少日工

連續罷工，要政府回應

推，推佢老味

等咗你地好耐喇！！難為我地出黎阻門幫手罷工仲要俾全香港指罵 希望消息係真

香港加油

支持啦

嘩，呢個堅抽，來喇來喇

好機會
民陣係時候要響應

全世界一齊黎

推

不如索性推全港730 罷佢老尾臭hi 工啦

吓？唔好嘅

如果聯動巴士司機就好喇

準備好未！

勇武

真唔真呀
車長一罷全港交通都收皮

係先好

7 月30 大家不如索性都罷埋工 返正都返唔到工

7月30

THe hk fucking economic

好撚爆

支持罷工

fat chick?

真唔真 好喎

車長幫埋大家罷工啦
大家肯跟機未呀

巴士快D罷埋

不係為人工 福利罷工 都好少有

來啦

佩服，估唔到港鐵前線最勇，又開名，又罷工

Fact check?

佢地今次搞得成就會有好多唔同行業響應

識玩一定係要開事故模式比人任入任出

支持！！！！！！！！！！！！！！

太好了

支持

罷幾耐都得請罷到政府回應為止
車長義士如果罷工導致生活上有困難，香港人會眾籌支持你地！

真定假呀

respect

十卜

《割蓆》狗鐵工會係工賊會人 不代表我 車長

係就快 唔好學牛屎佬咁 得個講字

呢次真係全港罷工

讓專業的來

推到民陣發動罷工

因為港鐵罷工
我都被迫罷工了

推啊

嘩

嘩 癲

Ho ball

我地配合，無地鐵就唔搵巴士搭

多謝你地

推到巴士都一齊罷工

Fact check sin

九巴出聲咪?

push

車長加油，香港人加油。
你罷工，我黎撐。

up

銀行業表示join

好波

嘩，終於起風喇
730全民罷工

好撚勇呀支持！！！

Up

今次就贏！

港鐵全線罷工 打工仔就有藉口一齊罷工

順手全港罷埋工啦
都返唔到工架啦

推呀

支持支持支持

支持啊

好耶！港鐵罷工=大部份港人罷工

推囉屌放車長上枱就叻

都阻唔到香港人返工架喎

wowowowowow

無得揀 都番唔到工
被罷工

屌你正呀喂！

無錯，全民罷工

依個要推

呢個真係好有用

支持！！！！！

fp左未呀，係咪港鐵職工出架

九巴城巴車長一齊啦

如果公務員個邊配合埋就...

支持！
車長們，團結就是力量！唔好俾人屈都唔出聲！

多謝車長

支持港鐡員工行出來

來了

返唔到工 不如全港一齊罷啦

大力支持

歡迎高層唔回應

呢幾日發生既事..
元朗劈友 警犬隻眼開隻眼閉 由佢打人
上環開槍 搞鳩中聯辦
到今日 七警上訴得直
張建宗道歉 警犬發癲
港鐵罷工 聽日又元朗遊行
感覺就黎到終極之戰

正呀喂

NeuTRal Actor 3

認真呢個真係要推,港鐵職員都帶頭出黎.各行各業真係要行出黎

係咪呀？咁我要射定波先呀

支持!!!!

喂正啊

[長文]人生最重要的選擇題

依D先係實事 !
不合作塞地鐵, 真係無乜用, 當然多謝義士付出 !
光復香港, 時代革命 !

要知道民陣雖然有號召力，但我地已經將佢地定位左做場紙申請人

支持罷工!

唔知阻唔阻到水刮隊長返工呢

29號期指

路面有人死火就ok

支持！！！

推推推

點fact check?

Push

香港人終於團結,希望推到全公務員大罷工

全港大罷工

大家各有各做！

只要車長團結一致 就係最有威力嘅罷工

熱烈支持

終於等到

正啊

推呀一齊啦

如果真係停哂唔洗諗罷唔罷工
大把人返都返唔到工

加油支持

聯動機師工會 巴士司機

正啊！！！快啲罷工～
MTR罷工就可以真。全港罷工XD

撐！
狗鐵鳩層食屎

SUPPORT

港鐵罷工, 咁市民唯有一齊罷工啦

車長加油

個fb 堅唔堅架?

g持
香港人
WE ARE ONE!

推！

係至好講

班車長都開晒名聯署，罷工都走唔甩㗎啦。

等你地好耐啦
港鐵帶頭罷工
全港打工仔就大條道理罷工
成件事極順暢

我真係好撚鐘意番工架

.

全港一齊罷

擺埋巴士得唔得班pk老細會叫我坐巴士

Support

We connected

呢鋪真係

得南港島線唔收皮

大絕

有冇人賭港鐵會私下傾比花紅去平息

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

呢班車長團結起上嚟影響力實大到不得了

有港鐵車長響應未㗎？

狗鐵好波

如果真，我當日會買一張單程飛post上黎以支持。

出絕招

我估黨鐵夠膽全部無人駕駛，反正系統做到，迫波板糖做開關門

大大粒核彈呀

係就好啦 有你地車長幫手係最好
一於730 全民擺工

起咗個頭
民陣要出聲啦

港鐵罷工易過商家發出罷工

推
光復香港 時代革命
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

車長有骨氣

山竹預演左,港鐵罷工=香港罷工

支持!! 賴哂落MTR度就唔洗同老細解釋

dc佬fatfat

車長們好波

嚟料了
三罷

撐撐撐

全面罷工既目標不遠了

終於！！！第一次覺得香港有希望

真咩

真？

真 不合作運動

東鐵個司機經理係輔警 好撚麻煩

支持車長罷工

巴士公司近年俾政府弱化晒,港鐵大到一個罷工=全港交通罷工

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

一於星期二全港罷工

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 我地真係勝利在望, 聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

和理非帶埋後備電, 盡量全程錄影, 有咩事可以還原真相

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

勇武 和理非 永不分割

we connect!!!!

推 如果係就可以帶動其他人罷工

嘩嘩嘩

求文宣全港罷工

罷工

10:03
嚴正表示 呢張圖未經證實
亦未經各線同意
切勿用作文宣

sad

香港加油！

光復香港
時代革命

加油! 支持!

車長好高質

我有fd做地鐵車長佢冇話有罷工喎

而家似係有人未經車長同意就post左出黎騎劫

我覺得車長們而家可能商量緊到底會唔會真係罷工

始終聯署份聲明冇提過會罷工呢件事

支持女車長，矛頭直指車務控制中心就岩

我冇嘢講

推！
多謝各位車長

支持！

咁正

加價如果是加比你地
我心甘情願

車長好波

希望巴士車長加入

小心喎

放心啦 全香港市民撐你地架

使唔使不合作運動巴打幫手捉漏網之魚

行路

推到仆街！！

必須推
團結香港
所有問題糾結於政府施政不當
高層亂落命令推前線去擋！！

我最期待畫面出現了

Ching好波

支持 翻少日工

推爆佢！

呢個真係感動到喊

不受傷
不被捕
一個都不能少

支持爆你老味

只會變 home office remote 做

好！

全港大罷工！

mtr 高層話未驚過

來源: 九龍灣總部S40 級朋友cap 圖

果日4線停駛有眼睇

推呀……

唔介意你哋無限期罷工

港鐵唔回應既話要賠幾多錢

港鐵巴士一齊停都幾好

推到民陣睇到！

都啱 只要每條線有幾個車長肯罷
已經可以廢咗成條線

一次過全港罷工啦

咁堅
估唔到係狗鐵車長做先
車長們請受我一拜

一係早一晚留係公司

被罷工係咪AL都可以唔洗請定

等左好耐啦

ok?

支持，英國都係靠罷工先爭取到訴求

G持

g持！推！

睇路

雖然應該未fact check, 或者fact check唔到
但係其實唔係冇可能
幾次遊行都有人話有車長開咪支持

Source?

支持！！！！

很好很好！

罷明流

公務員都響應罷工啦

ppp

如果三隧咁岩有人唔小心炒車，咪全港都唔洗返工

支持 加油

巴士佬一齊啦

終於等到啦

真。癱鐵

堅抽

堅定流

我無野講

巴士司機出來吧

咁去支援會唔會慢左

琴日首先多謝東鐵工程部同事

好 感 動

文宣係咪要岀動説肥巴士公司
之前打橫塞路都敢 應該唔難

好波呀！！！！！！！！！

等班高層醒下 唔理你咩立場

你有咩理由唔保護乘客 屌你老母

好感動

真係車長發起?咁勇?請受小弟一拜

唔好罷 開哂啲閘口唔收錢

集結正義力量!

公務員機會黎啦， 就算最後想戴頭盔都可以賴交通，車長就賴港鐵

巴士司機表唔表態

車長好野

爽

佢一罷 全香港都番唔到工

香港大罷工

準備好放假

真定假呀！？推佢老尾

有啲懷疑有幾真

全港罷工啦 !

玩到咁撚大
我跟

真定假？
唔好擺車長上檯呀
開名聯署已經好有勇氣

唔敢罷工巴士死火就仲好

Gchi

推

等埋巴士司機

唔撚信 唔罷正仆街

果日如果有壞車係主要道路死火就慘

730夠鐘啦
全港大罷工！！！

正啊喂 全港30號大罷工

真心 呢個未聽過

有冇話由邊條線帶頭定點，有冇人FC下

好波呀mtr職員

今次真係要推

係唔係真呀

你罷工 我又罷工喇

qg8

個日朝早搞18區集會
唔洗搭車方便又環保

推!!!!!! 支持班車長好勇

堅唔堅，只要三條隧道有人唔小心有咩hi花爭執下就

正

鐵罷左已經夠
咁當人啲人衝晒去巴士的士小巴 一樣塞爆 晒氣

唔好擺車長上枱

求其整張咁既圖連登仔就信哂

盡快籌辦！文宣！

喂 係咪真先

推！勇士！

推佢老味

推，一定要推

罷佢老母！！

多謝港鐵車長

應該直接準備無限期罷工
唔只罷一日

係有人發起
定大部分車長已經傾好咗有共識？

果日狗鐵會唔會全自動駕駛架屌

係真就好呀 期待已久

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

和理非帶埋後備電, 盡量全程錄影, 有咩事可以還原真相

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

勇武 和理非 永不分割

東涌線快d 罷工

嘩，呢單勁呀，車長們好波

完全無source

睇佢地啲公開信
罷工是因為對高層不滿
和
五大訴求冇直接關係

團結就是力量

半公營機構!!!!超必殺技!!!!!!!!

OCC 班撚樣自己出黎渣車啦
卸博系

堅定流, 港鐵罷真係一齊罷

唔知仲會唔會陸續有機構罷工

香港人返黎喇
真正民意

來吧！

只差民陣同埋巴士司機

真，香港人！

[fake news] 有關7月30號所有港鐵線罷工未經證實 各線車長間亦未有任何討論 切勿用作文宣

港鐵講左
差公務員同民陣

我地要配合地鐵，7·30全港大罷工啦

好牙!!!!!!!!g持!!!!!

巴士司機，差你地

順勢730全民罷工
逼政府正面回應5大訴求

MTR 罷工真係好撚大獲 正呀!

多謝港鐵熱心車長

gchi

有車長帶頭係好好多

正！！！

終於罷

推呀 撐你地，不過個日點去遊行

禁錯制
唔小心負評左

唔知fact check左未
如果真，順勢推全港罷工！

730罷工

不合作運動

哇
估唔到mtr班友咁有guts
支持

車長好型

Agree

港鐵罷工=半個香港罷工
巴士都會塞車

我覺得不合作運動 係一種順水推舟既助力

作為主力難有效果

正呀

車長搞依D，你想返都好難

始終等到了，Hongkonger 大家同心呀

希望巴士加入

推爆佢
大家記住聽日直入元朗啊

其實唔使 地鐵罷工已經好夠

Ok gun

WE CONNECT

呢個係最受歡迎嘅罷工

光復香港，時代革命

We connect

又多日假

推呢個

港鐵真．不合作運動
between尋日大埔已經發生咗一次

fact checked

跟機

痴線，咁點返工呀，一齊罷工喇

無fact check過既野 求其整張圖你地都信 係咪on9架

想知係咪大部分車長嘅共識

係嘅話100%支持！

車長罷 仲有一部分前線中層識渣車 但個服務一定無齊腳咁完善 唔需要擔心遊唔到行

yes fact check最緊要
如得1個車長咁諗 就..

開始見到曙光

要密切留意 依幾日既事態發展
睇下有冇發酵既空間

幾時到巴士司機們

遊行何必在意地點 出唔到黎咪同 志同道合既朋友一齊行動

推你老母

應該順勢好多公司會話無鐵路所以一罷工

冷靜d先 得張圖 fc左未㗎

仲要個個開晒真名 好明顯有晒決心

感動

希望成功

係！ 民陣搞既話 冇可否認真係大信服力好多！

齊上齊落

全港交通一齊罷

撐！

全力支持

社福界都要呼籲

推到民陣全港730 罷佢老未工！

請定假拉喂 boyboyboy

....我怕到時有危險
太耐冇渣車, 會唔會唔記得點渣。

香港靠你地

（笑）

希望唔好撚回應 所有港鐵線罷工 就可以全港罷工

利申：車長

未有罷工既決定，
但大家 心入面都知下一步係咩

唔好信住
起碼我條line無收過風
張圖都唔知邊個整出黎

但冇車撘 到時點出集會好
有冇教會收留

FACT CHECKED?

咁港鐵都應該會回應啦
其實真係想睇下港鐵罷工

推到罷工

終於等到...真勇士！

支持你地 不懼強權 多謝你地

G持！推

無限尊重一班港鐵車長！

要睇下幾多人車長擺工喇。好似車站站長都識渣車喎。要人多先成事。

地鐵罷工即係全港玩完

全港撐大罷工
係機會喇

Yeah 推到全港大罷工

Mtr咪撚回應呀

pusgh

<有影片已BACK UP> 元朗件事真係<中聯辦>搞出黎 推上報!!!!

推嗰日全港罷

未fact check 啊, 唔好推

Pish

Gchi 兄弟爬山

連埋不合作運動

車長，愈多人罷工佢愈冇可能追究到
大家齊心就掂喇

港鐵罷工

推！不如全世界都罷啦！大罷工罷市罷課！罷佢老母！

車長

咁不如定同一日全港擺工 之後出來集會

撐港鐵車長罷工！

pish 等我幫你

一定要罷！！！唔罷我呢一世都跳閘！！！！

喂正呀

呼籲埋全港連公務員一齊罷
老母已應承

推！ 呢啲先係重點行動

我隨時準備好罷工

幾時到巴士佬

支持支持

公務員表示同意一齊罷工

如果港鐵 九巴城巴新巴一齊罷工
變相所有香港人都會被罷工 支持
不過難爲左d有經濟需要 即pay工嘅人
如果真係做到呢一步希望你地會諒解

好彩我729先要出街 支持

［警世］727元朗日之最後提示

各有各做
市民會配合你地！

屌你 佢地擺工你地又未搭的士返工

推呀
光復香港 時代革命

唔好咁HIGH先
邊個發出黎呢個
雖然我係好撚想發生

支持!!!!加油!!!

612 個幾架好型的benz

等左呢日好耐
推

香港工人竟然唔係為被剝削而大罷工

係為公義

好機會
民陣快出黎做野

真唔真

劉細良(live緊): 建制已經內部瓦解緊, 政府要翻盤就係聽日示威者入村打人

就係等依日！！！

如果實行，終於可以破到香港人奴性強、冇人阻到返工呢個迷思

又唔好咁講巴士一齊塞咪更多人一齊罷工

正呀喂！
唔好再話搞前線，起前線底無用，係就係卑鄙左D，不過非常時間要用非常手段

oush

繯繯

同一目標 香港人真係we connect

嘩屌 正撚到

香港人 加油
一個不能少
抗惡法
抗暴力
追究警隊濫權！

早兩日狗鐵先助攻完。下星期真黎料

勾結黑警+黑社會, 仲要屈d 前線車長

fact checked?

咁先係架麻

等左好耐 不過

網上流傳一張圖片指，若港鐵下周一前未有回應訴求，下周二所有港鐵線將會罷工。

香港鐵路公司員工協會主席杜廣仁指，暫時未聽聞有車長會罷工，仍不知道舉辦該活動的發起人是誰，強調有關消息不屬實。

推
車長好野

支持車長！

多謝車長們

希望可以connect埋巴士界搞按章工作

港鐵罷工基本上就係全香港罷工喇 港鐵車長們加油

真係要推

光復香港 時代革命

射佢老尾

Connected

希望成事
光復香港 時代革命

YOYOYOYOYOYOYOYOYO

車長！！！

真. 不合作運動

實會

搞錯呀地鐵車

至少一個月啦

唔好放過港鐵
車長們加油

張圖咁撚假，都咁多人信
邊有可能狗鐵行先

你要表達意見冇問題，但唔好搞到普通市民囉

我到時一定會配合， 落街影張相好大條人龍， 之後send俾老闆， 再之後搵位全家飲茶。

雖然支持，不過都好擔心佢地會俾人秋後算帳

得狗鐵聯署係真名 睇定

希望係真，一定G持

要巴士佬配合！

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

睇到射精

不推不是人

會唔會又集體炒車

放低一蚊跟機，民陣跟機未

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

保持車速30km/h 咁就正。

坦白講 我唔撚信
但希望你地真係言出必行
我地一定會支持

全香港一齊跟

工程界毒撚表示支持 齊罷工

！ support, thank you !

推!

屌你老味吖，堅揪喎

跟

等咗好耐

推 支持

Fact checked ?

cls,推

幾時到巴士

如果地鐵罷工，全港直接停工

絕對支持車長們！各自努力！

係真就好

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

今舖你仲唔撚冚家鏟！

支持車長

有冇三大專營巴士公司公會表態？

巴士公會快D幫手出聲, 全個香港一齊停係到等林奠!!!

支持呀 港鐵一擺
等於差唔多全香港都擺

G 持 等左尼日好撚耐

依個真係支持

正呀屌你老味

罷到回應為止

支持 等咗你地好耐

Avengerssss!!!!!

啒個推J爛

等你好耐啦

爽 睇下香港有幾多返工奴隸先

阻住返工

非常讚成 ,平時坐開巴士 果日特登轉坐地鐵 ,食埋早餐慢慢先返公司

唯一一個有資格搞鳩港鐵嘅組織出現了

F.C ???
雖然好支持=V=, 車長要起義。

車長們29/7吃了不潔食物後，記得善用廿雞

香港真係冇乜人識揸鐵路， 同埋大多數都係啲後生仔。

推！好波

地鐵停完聽日巴士接力

係真至好

動員最少，成效最大👍

張圖好似唔係mtr員工既作品
第一句寫「要求」
如果罷工就係聲明啦
唔信

十居其九工賊會黎

鐵+巴

一係罷工一係癱瘓交通 兩者都會對政府同官商有壓力 有效！

哇 Pushhhhh

堅持人強馬壯 新加聯署齊推
《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂
但唔記得所有產品入面有RFID！

記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

終於出地圖炮

然後有乘客身體不適拉Pad
跟住有人被車門夾住，Car 1夾完到Car 8
然後到Car 2,7,3,6,1,5,8,4,

今次真係唔洗返工

嗚呀快啦喂

正呀～～

九巴在此

我... 作為地鐵股東,完全支持呢個方案！

其實港鐵車長先係最有力量既戰士

只是

隔日搞

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片 - 廢青要打仗了

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡宣傳
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

眾籌支持車長

如果巴士同港鐵都同時癱瘓就正

網傳所有港鐵線下周二將罷工 工會：有關消息不屬實 -

如果港鐵真係癱瘓嘅話好多人會自動罷工

隨時直接屌打晒香港以前咁多次嘅罷工

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡宣傳
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

730 全港罷工日

FF完未 用腦呀

舉雙腳支持

反正港鐵糧唔多，得福利好
公會罷工應該冇得惡意炒

支持！！

再搵濕滑既司機去大意既公路

拉完就唔舒服

紅底工會有幾多人啊。

其實幾時開始少左職工運動
係咪碼頭之後

如果咁齊心百六人，一齊走佢都大獲。

狗鐵入面嘅良心，希望可以喚起更多人嘅良知

車長罷工 正

發緊夢

巴士佬係真功夫，地鐵佬係自動波得開關門先用手

絕對支持

推 we connect

正正

係真先好

當日有共識一齊病就可以了

香港加油，全力支持！

光復香港 Liberate Hong Kong
時代革命 The revolution of our times

復仇者聯盟4

雖然係真 但係都俾咁負皮奴性好重

絕對支持向各位車長致敬
香港人好嘢！

支持罷佢老母

地鐵巴打！

係時候出場喇！！！

730全民罷工

地鐵罷工唔緊要， 仲有巴士， 巴士車長返工得架啦

應聯同埋政府部門一齊上

高層們
求下你地今次堅持住
唔好回應呀

我撐你

你估個個都係做文員咩

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

九巴，城巴幾時擺低1蚊

一齊罷

推 一齊罷工

假，唔好推

地鐵冇咗，巴士點上到車
上次壞三條線我都坐咗兩個鐘車先出到自己嗰區，如果今次全香港一齊坐巴士唔知點算

咁我就拎正牌唔番工 正丫

Push!!!!!

香港人從來冇放棄

千祈千祈 唔好回應呀
當助攻香港人一次啦唔該

推到民陣見到

啱啱先俾老豆屌咗輪話我哋搞啲所謂不合作運動搞到其他人 啲人要養妻活兒點算 話我哋野蠻乜乜乜
而家睇下佢仲可以點講

希望巴士車長都參與罷工

哇屌真定假呀
唔好亂吹比假希望啵

[突發] 港鐵車長: 7月29日之前高層再無回應 7月30所有港鐵線罷工

呢一日終於黎了
支持港鐵員工罷工

推佢老母

全力支持！！！！！！！！！

車長 加油呀

好嘢，唔使返工。

希望夢見到

希望公司星期一宣佈可以星期二不上班！！！

車長罷工，我們支持

多謝

fact check 未？

話左係fake好耐喇

我屌，咁刪post啦

香港版倫敦tube 罷工ge 情景， 希望可以係我眼前呈現

終於有擺工第一步

未fact check唔該刪post
唔好誤導

港鐵車長加油! 香港人加油!
光復香港 時代革命

係先好講

齊齊擺

罷

終於

佢地罷工等於全香港人罷工

等咗呢一刻好耐
煲大佢

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

推！！！！！

得張圖？
有幾多人響應？

港豬都番工架喎

宜家已經按程序工作 , 拍膊頭吖嗱屌你老味

咪話左fake news
仲係咁推

堅？

大力推

點解未見巴士佬聯署

終於😭😭😭

等佢港豬怒屌

開始懷疑果日自炒工程車係咪...

Sor巴打手指粗禁錯負皮
幫你推一推補數

撞

港鐵罷工 路面大塞車 姐係番唔到工 不如果日一齊射波

係咪真係有影響力先

香港加油啊啊啊啊

擺市得唔得

最有用今次！

巴士佬跟機啦
癱瘓全港交通 正呀喂

車長 好波！

巴士渡輪狗鐵一齊罷工啦

當日元朗女車長食左隻大死貓
Control Room入面班人渣

請求巴士司機同日一齊罷工

天大的喜訊！

推比民陣

九巴無可能 成班廢老

撐你，車長

新巴城巴

唔好去得咁盡, 有D 市民真係要搵食嘅~ 留條路俾人行
物極必反啊

30號順勢全民擺工 搞個反黑集會

當日四線故障都整死香港

高層求下你唔好回應

佢罷工既 = 全港一齊罷

大厲害了港鐵職員！

罷啦 支持支持

唔該九巴響應

假架，咪再j

不過我相信港鐵最後會回應
點會好似政府咁on9

黎啦屌

企硬

呢d先係真罷工

呢兩個月
真係connect左好多人
大家都進化左好多
真係好感動
大家加油 香港人加油

炒車

流料

發覺呢個POST好鬼
已經fact check左係fake
都仲係有人要專登留個icon推走d澄清

好正呀地鐵友！

講得出一定要做得到！

多人謝你地呀

正呀 推

第幾個留言？ 我好難追

留名

工會廢嘅 除左加人工無點同我地溝通過

我好想返工呀

工會話喎得啖笑

呢招勁過100個勇武死衝爛衝

希望成事啦

巴士司機唔知支唔支持呢？

我就係車長, 我自己都無聽過

一定要推

仲推，屌你

fact check咗未？

流定堅架

謝謝車長們，respect

支持 一日唔回應一日都繼續罷

我老豆係車長，佢話流料黎
不過傾緊按章工作

地鐵車長罷工同全港大罷工基本上差唔多

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會
7.27 元朗捉精靈

針對5大訢求
7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制

上左地鐵幾線齊冧，全港即刻無左半個工作日
今次如果條條線都有人擺工既話

正喎可以射波

好奇高鐵會唔會有人簽

g持

全港人出埋糧俾佢地罷都仲得

我建議各業界同一日進行罷工

we connect

必須推呀！

香港停擺

車長超大影響力，分分鐘政府都跪
加油

如果加埋巴士，真係變成三罷

九巴 ！！！一齊黎 ！！！

民陣去咗邊呀？

港鐵罷左 = 香港收皮

係
難得今次號召到咁多人
希望聽日冇咩變數
大家小心安全

算吧啦...巴士司機平時罷工, 按章都冇乜人
又多左狗工會

原來佢有工會？

支持 罷佢老母

推！支持

始終專營權係政府度
如果罷工政府會秋後算帳

Btw如果地鐵罷工我相信巴士都會

港鐵帶頭做不合作運動之最
如果巴士個d都停駛咁就

好波 港鐵罷工 巴士佬都肯定會按章工作 全民罷工！

齊罷工

感動
狗鐵間閪公司唔係有班咁好既員工執7左啦

星星之火 可以燎原

唔駛推都自動成事

我愛車長

佢地係俾人屈所以罷工
並非政治考慮
所以好睇地鐵高層講咩
唔岩聽既 班友集體射波幾咁閒

G持 車長好勇 仲要開埋名

其實係一個好好嘅契機
岀師有名

好興奮呀

罷啦擺啦
利申 7/30飛但支持各位盡情罷工

凡是敵人擁護的，我們就要反對

我唔搭火車番唔到工架
咁我點算呀，我真係好鐘意番工架

推呀
多謝港鐵車長們

算你啦

推
要集齊！
一次過！

有野會阻到香港人返工？

Support U Love U

撐!

屌喇星其他線同巴士都罷埋啦
我唔想返工呀

加埋佔路，香港停市

FC?

諗起十號波個次

PUSH

運輸業罷工係好大鑊 最好巴士都加入

罷工就係應該事先講明
Set Deadline -> 唔回應 -> 罷工

港鐵都涉嫌有份製造721事故，想洗白？不過都總算叫做回點事！

如果冇地鐵
香港人一定會早幾粒中起身等巴士

唔好比我講中

香港人愈黎愈團結

98 咁就一定可以全港罷工 罷市啦 98 98

係必殺技

lm

咁巴士打橫塞住條路死火

一罷經濟活動受阻
商家佬嘈
林鄭跳樓都唔掂

支持！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

尼個就係有能力做到同做唔到既分別
件事本身無問題都要評估成功率....
仲係未明白問題所在

多謝你地各位車長
光復香港 時代革命

咁就堅揪呀！光復香港時代革命！

叫埋巴士罷

如果7.30車長罷工 其他人一定唔好罷住
造成癱瘓嘅效果
輪流罷 咁先玩撚殘正苦
我要攬炒

再者若果全民罷工 咁就一定有嘢搞 民陣會搞集會
到時車長就唔罷得 所以最好只係交通系統罷一日

我好想知真定假 真係相信唔到任何無根據嘅野

強力支持！

風起了

合組工會呀

做咗三十幾年人 希望有幸經歷鐵路擺工

靠你全民罷工

Wah 精彩啊

工會話不屬實

真英雄

到時逼住罷
好多人就會 返工？不了冇車搭

係真定假呀

［文宣］ 推到有巴絲設計小輩圖教育未來棟樑，我地始終會老嫁

Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

係真唔係呀

上網搵唔到新聞既？係咪流料黎？

地鐵罷工威力一定係最大
警察罷工都冇咁大影響

黨鐵罷工姐係大部分香港人都可以一齊罷工

前日預演左無火車會點
可以留自己區光復

全力支持
光復香港，時代革命

我frd 琴日同我講
其實邊洗連登仔出手阻車門架
港鐵自己都會自炒架啦
平時港鐵事故搞到遲幾個鐘班人唔屌
人地阻你10幾分鐘，班人就鬼死咁吵

而加終於可以正式講，真.港鐵不合作運動
好想睇個班人嬲到面都紅曬，但係返唔到工個樣

叫佢地去九龍灣總部示威
再笑佢地廢老死剩把口

有幾多人聯署左先
起碼要個人數

，

有啲野唔做會冇人關注
正正有啲野做左先會有跟住落黎效果
我唔相信阻門個班兄弟做既野係白費
當我9up都好 我相信同不合作運動係有關連性係有成果既

支持！推到班垃圾高層仆街

如果巴士佬都歸位咁就正

幾時到九巴啊

要聯乘埋巴士

港鐵涉嫌有份促成721事件，當然要交代！

等左你地好耐，不過唔太遲，we connected

港鐵唔好回應
我想睇港鐵罷工

Connect 埋巴士就有極大威力

港鐵公會原來咁有影響力
第日應該又會俾中共滲透

上呀！

！

堅定流呀

咪比假希望喎

公共服務罷工 最大影響力既發起人

港鐵：元朗事件係前線車長過失與其他人無關

巴士跟機啦

全香港人跟機啦

Sir this way

嘩依個勁啊

光復香港， 時代革命！

全港最大機構（港鐵、公務員）罷工 、威力最大

無公會今次 MTR 所有公會都係紅底

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

岩啦
車長人工得萬幾蚊咁撚賓周
玩撚謝佢然後走人啦

你擺我都擺

有冇方法叫埋九巴，新巴城巴罷？
咁基本全世界罷工，小巴要裝人有排裝

急不及待睇吓無咗地鐵香港會點

加油 齊齊罷工

呢d先有用

pish

好波 支持你

車長好波！！

啱啱好星期一返完就放假

拜託高層助攻

我地應該配合

上次藍絲就屌廢青搞事，今次冇聲出啦

香港冇晒大動脈血管咁

正呀 無地鐵香港人會點返工 巴士實逼爆

好型 push

佢地罷工 大把人返唔到工 跟住罷 全面實行全港罷工重要一環

加油呀車佬們
我揸車

正呀喂！

有冇兄弟罷工當日搞遊行或者集會？

新豬入職14-15K左右底薪

講左啦 以客為先
叫大家唔好罷工

屌你 721又唔見佢以客為先

加油
無回應就無限期罷

到時港鐵實想炒人 之後各界聲聲援一齊罷工

只要車長帶頭罷工
將軍澳撚就可以名正言順罷工埋一份

一齊罷等於 全城罷咁制了

實有真會員 會頂埋罷工果位

港鐵罷工
唧係強制性全港罷工

假設有限度服務
再做埋不合作運動

P牌，
D料真定假？

高速公路我地自己黎咪得囉

如果集體請辭 點撚算

推2

一定要支持

將軍澳線 8成車長聯署

推到全港交通大罷工

睇黨鐵都唔會有乜野實質回應嫁喇

有人會行返去

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

730港鐵罷工，731全港罷工。

叫d 高層出黎渣鐵囉

730 一齊罷啦

贊成

罷1-5, 星期六日就返工開車畀人周圍去發夢

舉腳支持

其實聯署佔整體車長比例幾多？
剩係聯署罷工會唔會影響唔到mtr?始終有後備人手

支持

咁就有充足理由全港返唔到工啦

其實呢，罷工係要番工，不過係留係自己位，咩都唔做
唔番工果d叫曠工

管理層十成避重就輕，可以準備罷工

港鐵管理層及相關涉事僱員，涉嫌在事件中疏忽作為或不作為，干犯《香港鐵路條例》（第 556 章）（即《港鐵條例》）第29及30條：

「29. 僱員疏忽作為或不作為的罪行
(1) 港鐵公司的僱員如 —— (由2007年第11號第36條修訂)
(a) 在與其職責相關的情況下，疏忽地作出或疏忽地不作出任何與已投入運作的鐵路部分或鐵路處所部分的狀況或運作有關的事情；及
(b) 因作出或不作出上述事情而危害或相當可能危害在鐵路上或在鐵路處所內的人的安全，即屬犯罪，並且 ——
(i) 除第(ii)段另有規定外，可處第2級罰款；或
(ii) 如(a)段所述的作出或不作出有關事情導致在鐵路上或在鐵路處所內的人嚴重受傷或死亡，可處第2級罰款及監禁6個月。
(2) 就本條而言，疏忽指僱員沒有採取一名合理的僱員在有關的處境下會採取的謹慎態度，或沒有運用一名合理的僱員在有關的處境下會運用的技巧。」；

「30. 故意危害安全的罪行
任何人如 ——
(a) 故意作出或故意不作出任何與鐵路或鐵路處所有關的事情；及
(b) 因作出或不作出上述事情而危害或相當可能危害在鐵路上或在鐵路處所內的任何人的安全，即屬犯罪，可處第6級罰款及監禁3年。」；

車長帶頭真係好關鍵

pushhhhhh

唔係話流料？
點解仲推緊既

終於

不過狗鐵可以用自動駕駛
預期個影響唔會有癱瘓程度咁大

黎啦
會唔會到時太陽照常升起對香港人熱愛返工真係無信心

好

仲有音響設備提供

其實佢地都知自己嘅定位

港鐵罷工最大成效
香港交通命脈

車長先，之後到公務員

希望係真，依個係好重要既一步，如果連港鐵車長都罷工，
咁應該會令心大心細既政府部門既人都會罷

地鐵罷工真係有用過阻閂車門好多

s

Push!!!!!

pish加油

撤不是不可以，

一齊來！一齊走！

朗屏邨
各座大廈大門密碼：

錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：2398

必要時。 入樓自救
Be Water, my friends.

急不及待好想玩玩了

想返少日，推呀
車長好野

推，要香港人大罷工我諗要由運輸帶起，
大家仲要幫手追究帶頭車長被打

繼續推繼續正皮

堆

真係先算啦！

倒不如…

支持無限期罷工

齊上齊落，罷工最忌人少，30號全港大罷工！

我最期待嘅畫面

G持！

巴士呢

公務員呢？

Confirm左未？

罷多幾日啦

加油啊
大家唔好返工

撐

係既話一定係自69以來最震撼
成班港豬迫爆所有路，到黃昏都返唔到公司
全港淪陷

730

old man push car

唔走數，每個星期罷，罷到為止

推啊屌你老母

全世界要響應